想搵返套兒時動畫

主角3個咁上下
一男兩女
一輛有生命既坦克車
穿越時空
一個女角好用槍械
男既大力
果個世界可以將某種生果搾汁做坦克燃料

有冇人知套野叫咩名

鬼作

臭作

坦克王
好記得呢套，因為因係好奇怪

Ching 好似唔係呢套

《坦克王》（日語：無限戦記ポトリス；韓語：포트리스）為韓國網絡遊戲瘋狂坦克改編的動畫。本作是一部由2003年4月至2004年3月間，開始在日本播放的動畫。台灣東森幼幼台在2006年播放，之後在2009年MOMO親子台亦有重播、曾在中華電信MOD上檔其2018年亦有重播。主要內容描述波特里斯騎士與異種人合作，並且對抗達克城的首領，以換取正義、自由與和平的故事。

係咪一個女高中生用槍, 男既大隻佬, 仲有個中女好似係演員??

不過我唔知咩名....

係TVB睇到?

妖精狩獵者

中 thx ching
細個未睇完結局

呢套係經典